法唔法國幼教既女特別閪？

以前以為做幼教好善良
點知識咗幾個蒲老蘭、濫交、多p、脾氣暴躁咩都有
性格都真係唔多掂

長期處於一個只有單一性別既環境 係會令人痴線的

讀得成書就教小學中學啦
洗閪讀完ive出黎做幼教

做得老師都仆街多

好想俾佢教

人同時有好格衰格
護士幼教要所有好格個面投放哂係職業

咁佢要釋放衰格個面

找呢d職業既女自然受罪

真
我發覺係女校出黎個D性格都係奇奇怪怪
反而男女校冇咁多

如果到時我有仔女一定唔會比佢地讀單一性別學校
害撚死佢

特別淫就真

有啲mk都做到幼教

點仁法?

係有D好老泥

聽過有個朋友同個幼教做過一排sp，玩埋啲變態野，飲尿，屌屎眼，瀨屎眼咩都玩過

我以前都覺護士好好

點知有勁多都係勁老泥
可能見慣生死
所以放工成日蒲又有
殘雞又有

Kong U都有幼教喎...

呢D臭雞正
諗起佢平時點樣扮晒正經
當佢雞咁屌

行行都有你講果啲人架啦

唔止幼教

之前識有個女仔讀特殊教育都係咁

不過算好彩既係佢係得個諗字 冇真係濫

每個系都有臭閪架啦
識幾個幼教女prof都幾好人，仲要係黃

幼教特別多認真
護士我都有識過D真係好好
但幼教真係一個都未見過

佢同你講佢咁諗?

不如話ive 幼教特別閪，識啲degree幼教既女性格都幾好

屌你地啲男仔有得多p屌閪咪仲狗衝咩時代

呢樣我都不否認識過一個，鐘意露出同含試過著短裙唔打底搭巴士。含佢可以含到自己濕晒

關咩事
你屌就緊係爽架
但絕對唔會搵呢D做女朋友囉

大鳩把mk妹讀唔成書就讀護士同幼教

邊個飲邊個既尿先?

幼教啲女大部分都係臭閪

個幼教

咁撚正

呢樣我都不否認識過一個，鐘意露出同含試過著短裙唔打底搭巴士。含佢可以含到自己濕晒

GAY

點解我無見過？
利申:幼師

會唔會大家講緊同一個人黎

唔對你仁者
通常係到食都唔會係到屙

正宗狗乸
我都想請佢飲

的確，我搵隔離校

個時讀書，堅多臭雞

可摸耳講下?

勁多公廁濫交，以為自己好好條好受歡迎

想聽多d料

多數開口埋口都係仁嘢，
對住啲仔發晒姣，但佢本身有男朋友。
成日講點同男朋友性愛史，你想像到嘅招都有

呢樣真
個個以為自己好多人追個下先死

真

幼教門檻低，asso已經可以入行
咩質素自己諗

調教下佢

女人淫起上黎淫過男人好多

不過你講嗰啲全部都水性楊花

細個識一個極口賤格衰既mk妹讀唔成書去左做幼教 又豬又中意跳埋啲淫舞 由細淫到大 我係佢啲學生家長都喊三聲